# sfml_sample  
Шаблон подключения библиотеки SFML для Visual Studio 2019  



Создайте N (0<N<100) прямоугольников. Сделайте так, чтобы они из своих исходных позиций перемещались вниз экрана. 
При достижении низа экрана фигуры должны остановиться.